有咩方法知道佢係唔係PT GF？

又唔可以直接問佢，不過又覺得佢有機係

點解唔可以直接問佢？
係咪會犯國安法？

本身算朋友，就算係都唔想幫襯，只係想知有無方法暗中查到

居然有難題考起連登仔

你畀佢ig / fb / 電話號碼出嚟，我哋逐個幫你問

無方法？

check history